不要說「唔好影相呀！」，試着說「唔該唔好影大頭」

見到有人影大頭嘅話 就緊係要阻止啦
不過見到有唔少街坊俾人咁樣兇 個感覺都唔好
試吓轉玩法 見到有人影大頭先至阻止

推！

光復香港

時代革命

我第一次開post 唔好屌咁大力

加上有好多嘅相同片 其實都唔係由正式嘅記者影到 如果咁啱有街坊影到呢啲證據嘅話 對文宣有極大幫助

同我推上熱門

Push